而家買新game邊度最平？

小弟想買幾隻NS game，分別係super Mario party , 2K19 同即將推出Pokemon let’s go 個個比卡超，想平少少入手

另外overcooked2 好玩嗎？有冇師兄可以分享下？

新手請勿見怪

Nintendo online store

香港個個好貴喎

咁你出街去俾錢人哋賺下啦

其實係咪有分地區? 如果有區特價 語言可唔可以轉返繁中?

我都想買部SWITCH玩下

Eshop有分地區
有啲地區會平啲
香港eshop就算鳩數啦 多數用日美

語言要睇返隻game
info會有講支援咩語言

實體game真係海鮮價 要周圍格價 但多數平過eshop

THANKS